1.	Создадим абстрактный  класс human

2.	В нем создадим класс женщин и реализуем в нем необходимые параметры, которые должны быть заданы:
Имя фамилия 
Сумма приданого 
Статус 
Возраст
Количество мужей + наличие детей, если вдова
Состояние здоровья
Цвет кожи 
Приложенная фотография

3.Создадим класс мужчин и необходимые параметры: 
Размер состояния 
Возраст 
Статус 
Состояние здоровья 
Место жительства 
 
4. В классе мужичн задаем необходимые объекты для выбора женщины 

5. Сравниваем предпочтения мужчин с функциями женщин  

6. Автоматически подбирается женщина и ее имя+фотография выводится на экран 

7. Появляется доступ к классам :

* letters (сообщения) работает как мессенджер и описываются методы данного месседжера

* dance (бал) описываются как стринг названия и затем они генерируются рандомным образом в вывод

*official visit (официальный визит) 
геттером  бронируем время 


